伸張正義都有deadline

個deadline就係3月29號

IG

Facebook

Twitter

Tag你識既外國政客
例如luke soloman yue

推